呢單case上到庭個官會點判？

個老公著完d衫褲，無清走入面d紙巾散銀，就擺落洗衫籃等洗
好喇，到個老婆洗衫，無check過所有衫褲袋就擺落洗衣機洗
結果成個洗衣機d衫褲都係紙巾碎，散銀搞壞埋部洗衣機

到底應該邊個責任？
咪撚講咩一人一半

庭外和解

洗衣機嘅錯

女輸，判佢床上服務令120小時

可以判佢120小時社會服務令

咁都要上庭係咪on9

不過都認真少少答你
我個人認為老公錯 咁多件衫老婆日日要逐件check？而且d衫又臭又成，點check 呀
成年人有d責任心都自己負責，確保自己d袋冇問題啦

幫你拎去洗老奉架咩，洗唔撚洗拎去化驗下先呀

好簡單，睇下老婆有冇返工

如果老婆係家庭主婦，咁做好家務真係本份來
洗衫都唔識cheak，點放心交頭家俾老婆打理
老婆錯
老婆拎錢買新洗衣機

但如果老婆都要返工，咁家務本來就大家分擔做
老婆做得唔好，老公都冇乜資格講
鬼叫自己要個老婆返工、又冇錢請工人
唯有死死地氣俾錢買新洗衣機
聲都唔敢出

這就是香港

公說公有理 婆說婆有理

咁如果放喺人哋間屋嘅嘢俾人破壞晒又點計